英文reading 問題

Article:
The majority of teenagers in Hong Kong involve themselves in community-

based activities for the betterment of Hong Kong and its citizens.You will see

these young people fund raising,selling flags,helping the elderly,helping at

charity events and doing voluntary work.It is sad that a minority of

badly-behaved individuals have resulted in Ms Hui concluding that all teens are

the same.We are not.

想問下裹面個'It' refer to 咩?

應該點答?

the public
利申 p1 lv3

如果係the public
唔係應該係we咩?

後面果抽野

後面個件事

唔該晒!

IT狗

😜